警察變陣係因為示威者混入咗好多自己人

所以唔會再開槍，催淚彈就住黎射

同意
今日係tst前線徹退既時候，聽到途中有幾個黑衫結實既呀叔講左句：嘩d重裝狗都走呀？

唔係分化，
但對家用間諜係好正常既戰術，大家保持警惕。

仲有古惑仔

懷疑
出黎既狗係公安
卧底/ 便衣就港犬

push

其實真係發現好多動作同反應都好有問題，
好似之前有個防暴自己一個衝左上前想去打人
點知俾個指揮官追上去制止，仲屌左佢一嘢
完全唔係黑警平時對自己手足應有嘅反應

文宣密密做 落場手足可唔可以都幫幫手

黑狗屌老母

一定有架喇，好多毅進犬都係20歲上下混入去好易

推

721

揾左黑社會扮黑衫，負責煽動做激烈行為

警察 混入去好危險

萬一幾件 速龍隊 唔知你係自己友, 即刻圍毆你

雞龜骨滾羹

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有50,212/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 18:38）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

識走位㗎啦
叫完人上前就靜靜雞走

深水埗狂開槍喎

黑社會就綁紅巾確認
警都會有方法暗示係自己人

有道理

速龍衝埋黎好冷靜唔走(我唔信有手足會咁做)
或者俾手勢有幾難
真係咁唔好彩俾自己友打到
出多啲糧俾佢易啲升職
仲可以屈係俾示威者打

唔係每次都混，但一定有